［未來世一登基］麥巴比登上《時代周刊》封面，並被評價為“足球的未來”

《時代周刊》這樣評價麥巴比：“麥巴比是足球的未來，他在短短幾個月裡，憑藉自身高超的球技，被推向了國際的舞台。上年夏天，麥巴比成為了國際超級球星。”

“對法國人來說，麥巴比已經不僅僅是一名無與倫比的足球運動員：他是在社會中上升並崛起的童話故事的化身。”

在《時代周刊》的採訪中，麥巴比提及了自己“尊重、謙卑和清醒”的價值觀。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

忍者龜

fifa等左咁耐終於搵到人比佢地造星了，牙朗小花之後都後繼無人

垃圾

屁馬位置不保了

Niggar

屁馬

頭很大

但真係好撚勁

1搶到波就爆

麥巴比:尊重、謙卑和清醒

牙朗同美斯有冇上過times?

但老實講 冇一個對手佢難進步到去美朗級

屌佢好撚樣衰 呢樣真係死症

就算有

屈係法甲都幾難進步到美朗級

牙朗冇？

成日都想下一個美斯c朗 維持5年有佢地水平先開始講啦

冇乜印象佢有上過

其實mk馬都上過 仲要係出巴西之前

巴神都上過啦

尊重 謙卑 清醒

踢法甲做乜撚野世一

大家定啦, 走佢一定會走,唔覺佢會肯留psg成世

希望唔係去賤種蝗啦
雖然好大機會

其實好廢 得個快字 無波品 大把人19歲嗰陣勁過佢

你on9?

坦白講有對手都好難

例如呢

冰島都贏唔到下次世界盃外圍都未必出到線

係

25?

唔可以話勁過佢
不過一定有同級
大哨肥西奧雲法比美斯葛斯呢d 19歲同佢唔差得遠
上到球王既咪又得美斯
而且牙朗19歲個陣仲要廢過佢
所以好睇球員心態
而家佢呢樣就唔多合格

人地拎緊個20歲後生仔講未來
尼馬26歲 仲要係巴仔

美國佬印象球迷
淨係識睇世界盃

但佢又真係好過尼馬多聲既

黑人做足球未來 猩猩踢波

相信佢未來10年對手會係alex iwobi

N賓你點計
起馬廿年啦
Iwobi既資質去到40歲都仲會踢頂級聯賽

咪再跟尼馬啦
學壞手勢

猩猩踢波好撚過你就摺埋啦

似甩手多過有心玩野 見佢想救嗰下就知

19歲攞世盃仲要決賽入波你仲要求更多？

咪吹水啦 再十年後係Nketiah天下

天真嬌？

Rowe 不服來辯

想睇你表演

fb 忽然球迷 ：
包比決賽全場都隱形

反龜又輸

首先要離開法甲

Time magazine 個個都要睇 好多..球星一齊睇 踢世盃 踢..世界 包皮 包包包包皮

燈

佢心態唔得？！攞完世界盃仲keep得住鬥心喎

夏世三呢？

咁你知唔知之後發生咩事

贊路沙

包皮：退休前拎到世盃先同我講野

拖時間好正常
佢都預左拎牌
你咁講摩連奴仲肉酸

最精彩嘅後段張gif竟然cut左

佢點會係2&b 對手

皇迷質素

包皮師承屁馬 衰嘢學到足

要買起佢 洗唔洗3億

因為雲加

數值勁過尼馬同世3？

籃球的未來

拖下時間俾人講咁耐

皇上，咪撚玩奴才啦，比個波奴才啦

世三呢